其實Mk妹嘅老豆都好難受

眼見自己可愛嘅囡囡十幾歲就俾唔同嘅男仔瘋狂抽插 而自己只可以密密接受

望住囡囡變牛肺 好似望住自己條女俾人屌咁

點解會學壞?

本身佢地都係mk仔

上咗中學好難管㗎啦 難免會學壞

Mk仔生mk妹

唔洗拎零用錢咩?

啲mk仔會俾 做老豆嘅錫自己個囡都會俾

你個女？

比我屌緊啦

仲有人排緊隊啊

父囡合體

不要再說了

生個mk仔呢喇？？

最好個女就一世持守貞操

學唔學壞 都係睇佢本身生唔生性

養到咁大
去幫人地個仔含條臭撚

自己會揾

唔會啦
個老豆都有份抽插㗎

點知都係被人抽插

一定係冇入到band1
叫左你唔好娶個垃圾港女老婆 唔識教架

點解會望倒個女變牛肺

有冇諗過 其實你可以屌個MK仔？

屋企浪衫成日見到個女啲淫賤喱士bra
知道個女一定係著黎哄男友

仲要成日帶條仔返自己公屋
隔住房聽到啜卜啜卜咁聲(mk妹一定肯含)
之後又屌到啪啪聲

弟時一定要生女

吓 你唔係諗住屌自己個女嘛

屌你老母

講錯 生仔

連登咁多青頭最有資格講

唔好扮啦態仔

「默默」接受

你又知？

生個毒撚嘅老豆仲難受
睇住自己絕後

身為老竇點樣知自己個女越嚟越牛肺西?

望住金鐘班毒撚個樣每日起身見到都辛尻苦啦

ptgf?

個女帶mk仔返屋企難受啲，定個女讀緊書未做嘢少零用錢但係佢好多錢買名牌去旅行難受啲

密密接受
默默下話

忏乖女既老豆咪一樣，比女婿中出，個女搬出去住無得再睇飛釘

有d咁既價值觀通常家庭因素佔大半，分分鐘老豆仲西利

第時如果生女實驚到仆街

女真係唔同
男仔就日日屌系好平常姐
但係如果個女日日比人抽插就好心痛

番到屋企個死mk 同你講世伯早晨 仲要笑淫淫 個女都由房沖左去廁所
咁你就知了

你咪一樣插人地個女先生到個mk妹出黎
有冇讀過燕詩呀清？